悶燒的南生圍

真心問
今日熱到35度
點解又5見南生圍曬燒既